新手買無反選擇困難症

em10 ii vs xt1 vs xt10
見em10有五軸防手震 又賣梗5 6k好似幾正咁
但聽人話fuji 啲相出黎色水靚啲
然後睇xt1 同xt10規格差唔多但價錢差 1k
各位巴打有咩建議 呢三部入面應該點揀

題外話xt10係咪斷左行貨行左幾間都無，仲想買kit set

好似係 去周圍睇都搵唔到有行貨

A7 II啦，無反嘅話

筆直預7k左右

有m10都無Sony，直接x-t1配1855啦

X-T1 Kit set

A6000？

水貨幾錢到

如果唔玩lightroom 你會對色水失望

有無話係邊間買無咁易中伏

以我所知，市場上X-T1 水貨較行貨多
其實大多新機都得番水

巴打有無建議話去邊間鋪買水貨比較有保證

留明

同問

應該話，鍾意直出唔後製，基本上就唔使諗Sony。但如果你要追焦，例如小朋友同運動，唔上x-t2呢類二代機，理論上只可以揀Sony

琴日去行完，a 6000kit set做4790hkd
xt 10要成七千銀

影風景建築物係咪可以唔洗考慮sony

佢係咪跟18-55？ 係既7000就ok

加多小小xt1加18-55水都買到

前幾日買左m5

重點係紅字呀